818一行出馬路，黑警已經可以大條道理出tear gas

叫人唔好帶gear既人，根本就係心存僥倖，覺得人數一多，黑警就唔夠膽亂黎。

元朗民居可以放tear gas，黃大仙街坊屌狗可以出tear gas，深水埗燒街衣都可以出tear gas。

點解你地仲可以天真嬌到以為，你地自己定性做「和理非」回合，黑警就唔會搞你？

係呢個時候，仲對政權既武裝力量有任何幻想，就係傷害自己，而帶gear，只係保護自己既行為。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

老閪都帶，明明帶咗又唔會俾人拉

保護自己一定要帶gear

818由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊
唔好嚇走一家大細嘅人

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

帶 gear ，祇可係防護性，完全無問題